日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

大家喺twitter推下pls

大家唔係好想班仆街全部冇得去日本？

poster好撚正

Push

推

痴撚線
幾時搞埋韓國 泰國 之類？

韓國係美國盟友
必須搞

推！

push

推呀!

我手殘比錯左負皮 對唔住

哈哈
你用碌鳩㩒？

隻手一撳落去個下郁到隻MOUSE去隔離
我屌
再推

Pish

去開東京嘅要join啦

有啲難度，10居其9日本都靠支那，雖然近排去日本見到好多以前好多made in 支那都變晒越南印度巴基斯坦。。。。

唔理喇，推左先

佢係美國盟友
未必唔得
唔做就一定唔得

世界末日啦

Respect

好正

快啲同美國議員講！！！

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

行きます。

張文宣係咪太正

想睇支那小粉紅去助攻
有冇人上品葱獻吓計

go

tui

我都好想去日本參加

去完在此po相匯報pls

手足

感謝日本手足

唔係搞左啦咩

日韓泰睇經濟因素比較大 越近中国越難推動得到
推動成功影響力係最直接
但又嬴經濟 又嬴政治 真係得美國做到

推すぅー

勁多人share內容農場
十劃都未有一撇 仲話封殺埋狗家屬 發夢都未有咁早
美國都未行到呢步 其他國家點會行得快過美國

如果成功搞到加有效阻止黑警及其家屬去日本，將會比任何歐美法案更大殺傷力
即使要一刀切所有港人無得去日本直至五大訴求成功，我都完全唔介意

真係痴撚線
知唔知日本社運沉左幾多年
如果搞社運竟然係為外人而搞

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

呢個要推，share呀喂！

支持

對得住日本taste

周庭已做日文文宣
大家快做好海內外文宣

件事未廣泛關注

retweeted

張 poster 靚到

推推

RT

加油呀日本手足

據我所知好多狗成日偷偷地一家人去日本韓國台灣，三個國家之中日本最常見。

果日係東京
去支持下先

咁岩係日本訓練緊 去硬

訓練咩？

咁記得現場報道

工作關係 要係日本研修

叫多啲人去

盡量叫緊 想印文宣 唔知邊到有彩色printer

推啊日本手足

推 其實想問呢個係原post係咪係Twitter? 想知回響大唔大

唔算太大

咁多年嚟其實香港人幫咗日本好多， 我指旅遊業嗰方面， 而家日本都係時候要幫返香港

其實每個國家應該要有1個telegram group
1個facebook group

日本政府係咪唔比人遊行？

無得去日本慘慘豬呀

香港は中国共産党に対する主要な戦場です
我用google

係

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

幫推

聽日係啦

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

多謝日本手足

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

pish

nothing happen喎

立場有live

你去錯地方咋

依家行番過去

我直接去左門口
唔怪之仲未有人

海報咪寫咗集合地點囉